覺唔覺藍色牌塗改液越老越有味

好撚好撚呀diu

我有支89年白油